2週年喇 wtsapp group[正能量樣子聯盟] 超活躍 多聚會多型男索女

[正能量樣子聯盟]

個Group已經開咗2年喇! 成員都超活躍, 好多型男索女.
大家係個group有講不完嘅話題,
日常瑣事, 興趣, 感情事, 靈異經歷, 化妝心得咩都會講

我地群開咗IG, 成員可以睇番之前嘅活動相.
我地仲有個台版LOL聯盟! 中意打LOL嘅可以一齊玩.

大家都好warm and caring, 出聲就會有人應你, 新人都可以好快融入.
目前有90人+, 平均每日有1000個msg以上.
成員20-30歲都有, 除咗Admin, 其他成員都會踴躍發起活動.
創群14個月就已經有93大小聚會

9/1/2018 updated :
活動紀錄

(小編太懶，活動list唔更新la, 總之就好多活動啦)

2017
12月: 7個 (海鮮蒸鍋/演唱會/BBQ/雞煲/Xmas Party/深圳牛肉火鍋/麻辣火鍋)
11月: 4個 (Boardgame/粥底海鮮火鍋/飲茶/唱K)
10月: 7個(紋身展/KFC/一週年飯聚/Boardgame/Boardgame/一週年深圳揼骨團/麻辣火鍋)
9月 : 4個(partyroom生日P/火鍋/行石澗/唱K)
8月 : 6個(酒吧/第2輪船P/大排檔/Kbuffet/沙灘BBQ/片皮鴨放題)
7月 : 4個(海鮮蒸鍋/boardgame/粥底海鮮火鍋/running man/)
6月 : 7個(雞煲/閒日通頂K/睇戲/通頂K/木乃伊博物館/通頂K/船P)
5月 : 9個(boardgame party/行山/牛扒團/重慶燒/唱K/溜冰/閒日K-lunch/火鍋/酒吧團)
4月 : 8個(酒吧團/RunningMan x 啫哩彈WarGame/免費火鍋團/食齋/通頂K/川式火鍋放題/重慶燒/粥底海鮮火鍋)
3月 : 11個(通頂K/求簽/羽手球/boardgame/大排檔/即開海膽團/密室逃出/韓牛/炸雞/粥底海鮮火鍋/shabushabu)
2月 : 8個(芝士火鍋/開年飯/BoardGame cafe/情人節飯聚/川式火鍋放題/北京菜/Archery War x Bubble Soccer/雞煲)
1月 : 7個 (唱K溜冰/1月生日p/泰國菜/Trickster Game/粥底海鮮火鍋/林村許願/通頂K)
12月: 5個(酒吧/羊腩煲/單車團/行山/Xmas Party)
11月: 6個 (單車/啤酒節/粥底海鮮火鍋/唱K/韓燒/BBQ)

想加入我地呢個大家庭
就做以下兩個動作啦

1. 留個言 (幫手推推post thanks)
2. 請dm群組嘅ig “chinglunleung”以下資料
姓名, 性別, 年齡, 電話
我會盡快contact你

推